救命 新機落地唔識搞

岩岩買左個新底 Prime b350 plus
顯卡inno3d geforce gtx1070
cpu amd r7 1700x 同埋張ddr4 8gb ram卡
入到windon滑鼠鍵盤冇反應 去到bios又冇問題
想重裝windons要禁下一步都唔得 點算
利申用win7 64bit

樓主試下用Usb2.0

唔得呀